**_Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch._**

Перше що приходить в голову це робота зі змінними. Коли нам потрібно перевірити чи існує вже якийсь єлемент в DOM. Також
коли нам потрібно перевірити змінну на якісь умови.

Також коли ми отримуємо дані з інших джерел (БД, запити в мережі і тд.)
